iphone 7 home完全無反應

有無人咁樣壞過？
知唔知大概咩原因
拎去apple 整幾錢到？有無人整過

應該係你粒電有事

home制壞？ 要成個底板換

唔知係咪，但就成個制無反應
用唔到touch id，禁返去主頁都唔得

無用mon貼都無反應

一部顯微鏡幾錢

Iphone一路都有哩個問題

利申3gs,4都壞過，所以盡量用粒圓點都唔禁粒home制

叉電正常

早上都無問題，突然間禁多幾野就成個制無反應

無左有禁落去既感覺，好似禁緊一個平面鏡咁